<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR yellow]Tres metros sobre el cielo[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3lt3qruxomba</urlsolve>
<info>En Barcelona, dos jóvenes que pertenecen a mundos opuestos se conocen. Ella, la dulce Babi (María Valverde), es una chica de clase alta que vive en un entorno tan protegido como poco excitante. Él, Hugo (Mario Casas), conocido como el duro "H", es un chico impulsivo e irresponsable, aficionado a las peleas y a las carreras ilegales de motos. Esta es la crónica de un amor inicialmente imposible que arrastrará a ambos a un frenético viaje iniciático a través del cual descubrirán el amor.</info>
<thumbnail>http://e-cdn-images.deezer.com/images/cover/bfce0b47bffa72a5dc05e7248bd6b3cd/500x500.jpg</thumbnail>
<fanart>http://e-cdn-images.deezer.com/images/cover/bfce0b47bffa72a5dc05e7248bd6b3cd/500x500.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]Todos los Días de Mi Vida[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://streamcloud.eu/r2w4b88vfrot</urlsolve>
<info>Un accidente de coche deja a Paige en coma. Cuando se despierta ha perdido la memoria, y ni siquiera reconoce a su marido Leo, con el que llevaba poco tiempo casada. Leo tendrá entonces que trabajar para ganarse de nuevo el corazón de su amada esposa. </info>
<thumbnail>https://enteratedeloultimo.es/wp-content/uploads/2015/10/todos-los-das-de-mi-vida-41902-16x9-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://enteratedeloultimo.es/wp-content/uploads/2015/10/todos-los-das-de-mi-vida-41902-16x9-large.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]Querido John[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qv6eyd2qhs9b</urlsolve>
<info>Rodhante"). John Tyree (Channing Tatum) es un apuesto soldado que, estando en casa de permiso, se enamora de Savannah Curtis (Amanda Seyfried), una joven estudiante universitaria. </info>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-NBj2pWY2A8g/WLO20OFQe6I/AAAAAAAAD5k/oR8Y0twDkKIGWIH23gm9sgAFXWHudQ51ACLcB/s1600/dear-john-movie-cover-poster-min.jpg</thumbnail>
<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-NBj2pWY2A8g/WLO20OFQe6I/AAAAAAAAD5k/oR8Y0twDkKIGWIH23gm9sgAFXWHudQ51ACLcB/s1600/dear-john-movie-cover-poster-min.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]El lado bueno de las cosas[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://streamcloud.eu/thhy2mox930w</urlsolve>
<info>Tras pasar ocho meses en una institución mental por agredir al amante de su mujer, Pat vuelve con lo puesto a vivir en casa de sus padres. Determinado a tener una actitud positiva y recuperar a su ex-mujer, el mundo de Pat se pone del revés cuando conoce a Tiffany, una chica con ciertos problemas y no muy buena fama en el barrio. A pesar de su mutua desconfianza inicial, entre ellos pronto se desarrollará un vínculo muy especial que les ayudará a encontrar en sus vidas el lado bueno de las cosas. </info>
<thumbnail>http://xombit.com/files/2013/02/El-lado-bueno-de-las-cosas.jpeg</thumbnail>
<fanart>http://xombit.com/files/2013/02/El-lado-bueno-de-las-cosas.jpeg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow](500) días juntos[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1dpi65s2272u</urlsolve>
<info>Tom aún sigue creyendo, incluso en este cínico mundo moderno, en la noción de un amor transformador, predestinado por el cosmos y que golpea como un rayo sólo una vez. Summer no cree lo mismo, para nada. La mecha se enciende desde el primer día, cuando Tom, un arquitecto en ciernes convertido en un sensiblero escritor de tarjetas de felicitación, se encuentra con Summer, la bella y fresca nueva secretaria de su jefe. Aunque aparentemente está fuera de su alcance, Tom pronto descubre que tienen un montón de cosas en común. La historia de Tom y Summer cubre desde el enamoramiento, las citas y el sexo hasta la separación, las recriminaciones y la redención, todo lo cual se suma al caleidoscópico retrato del por qué y el cómo seguimos esforzándonos de modo tan risible y rastrero para encontrar sentido al amor… y esperar convertirlo en realidad</info>
<thumbnail>https://www.okchicas.com/wp-content/uploads/2017/01/frases-500-d%C3%ADas-con-ella-2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.okchicas.com/wp-content/uploads/2017/01/frases-500-d%C3%ADas-con-ella-2.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]Nosotros en la noche[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/8l2hv3ltrawm</urlsolve>
<info>En Colorado, la viuda Addie Moore (Jane Fonda) le hace una visita sorpresa a su vecino Louis Waters (Robert Redford). Su esposo falleció hace años, al igual que su mujer y, a pesar de vivir en un pequeño pueblo y ser vecinos desde hace décadas, mantenían poco contacto. Sus hijos viven lejos y se ven obligados a vivir solos, pero ella quiere entablar una relación y aprovechar al máximo el tiempo que les queda. </info>
<thumbnail>https://i2.wp.com/cinefilosfrustrados.com/wp-content/uploads/2017/09/Nosotros-en-la-noche.jpg?fit=664%2C373&ssl=1</thumbnail>
<fanart>https://i2.wp.com/cinefilosfrustrados.com/wp-content/uploads/2017/09/Nosotros-en-la-noche.jpg?fit=664%2C373&ssl=1</fanart>
</item>


