<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
  
<item>
<title>VELVET COLECCION</title>        
<thumbnail>http://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2017/02/14/television/1487079674_032190_1487080804_sumario_normal.jpg</thumbnail>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/220x124/show_8027963c12f1ecf580b1fb1fbdc9f8f9.jpg</fanart>
<info>Ahora la empresa ha abierto una nueva sucursal en el Paseo de Gracia de Barcelona, y todos los protagonistas dejarán Madrid para trasladarse a Barcelona y así seguir expandiendo Velvet.</info>
<link>http://ignoreme</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Iker-kodi/Princess/master/VelvetColeccion.xml</externallink>
</item>

<item>
<title>CONQUISTADORES: ADVENTUM</title>        
<thumbnail>https://i1.wp.com/www.gentedelpuerto.com/wp-content/uploads/2017/09/cartel-conquistadores-adventum-puertosantamaria.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i1.wp.com/www.gentedelpuerto.com/wp-content/uploads/2017/09/cartel-conquistadores-adventum-puertosantamaria.jpg</fanart>
<info>La conquista de América fue un suceso histórico protagonizado por nombres que todos recordamos: Cristóbal Colón, Hernán Cortés, Fernando de Magallanes, Francisco Pizarro... Todos ellos fueron grandes hombres en la historia y, por fin, su historia va a ser contada gracias a Conquistadores: Adventum. La serie se centra en cómo sucedió realmente el descubrimiento y la conquista del continente americano, sin encumbrar ni a conquistadores ni a nativos. Narra los primeros treinta años después de que Cristóbal Colón partiera de España en 1492.</info>
<link>http://ignoreme</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Iker-kodi/Princess/master/Adventum.xml</externallink>
</item>
  
<item>
<title>STRANGER THINGS</title>               
<thumbnail>https://pbs.twimg.com/media/C2qPzgqWEAUmMsq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
<info>Homenaje a los clásicos misterios sobrenaturales de los años 80, 'Stranger Things' es la historia de un niño que desaparece en el pequeño pueblo de Hawkins sin dejar rastro. En su búsqueda desesperada, tanto sus amigos y familiares como el sheriff local se ven envueltos en un enigma extraordinario: experimentos ultrasecretos, fuerzas paranormales terroríficas y una niña muy, muy rara.</info>
<link>http://ignoreme</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Iker-kodi/Princess/master/Temporadas%20Stranger%20Things.xml</externallink>
</item>

<item>
<title>MINDHUNTER</title>        
<thumbnail>https://criticalpopcorn.files.wordpress.com/2017/04/pti8ywct0q8uy56kwyugn2ruclw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.hobbyconsolas.com/sites/navi.axelspringer.es/public/styles/main_element/public/media/image/2017/10/mindhunter.jpg?itok=WNqC4BOv</fanart>
<info>Mindhunter es una serie dramática exclusiva de Netflix del género thriller policial que se basa en el libro Mindhunter: Inside the FBI's Elite Serial Crime Unite, escrito por los ex agentes especiales del FBI, John Douglas y Mark Olshaker. Durante años, Douglas persiguió a algunos de los más famosos asesinos seriales y violadores, desarrollando técnicas innovadoras para atrapar a estos peligrosos criminales.  Entre los criminales a los que ha investigado se encuentran nombres como Charles Manson, Richard Speck, John Wayne Gacy y James Earl Ray, haciendo un estudio pormenorizado para entender sus motivos. A menudo entrevistaba a estos hombres buscados por la justicia para desarrollar perfiles y muchos personajes de ficción que desarrollan perfiles de asesinos en serie, especialmente el agente Jack Crawford de los thrillers Dragón Rojo y El silencio de los corderos, están inspirados en su trabajo. Esta serie exclusiva de Netflix está producida por el cineasta David Fincher (Seven, Perdida) y la actriz Charlize Theron (Mad Max: Fury Road)</info>
<link>http://ignoreme</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Iker-kodi/Princess/master/MindHunter.xml</externallink>
</item>
 
<item>
<title>VELVET</title>        
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
<info>En la España de 1958 hay un lugar al que todo el mundo desearía ir de compras al menos una vez en la vida: las 'Galerías Velvet'. Ubicadas en la Gran Vía madrileña, entre sus paredes se encuentran los trajes más elegantes, sofisticados y caros del momento, pero sobre todo se esconde una de las más maravillosas historias de amor que se haya contado jamás: la de Ana y Alberto. </info>
<link>http://ignoreme</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Iker-kodi/Princess/master/Temporadas%20Velvet.xml</externallink>
</item>
 
<item>
<title>EL ULTIMO REINO</title>        
<thumbnail>http://imagenes.montevideo.com.uy/imgnoticias/201606/_W600/569747.jpg</thumbnail>
<fanart>http://imagenes.montevideo.com.uy/imgnoticias/201606/_W600/569747.jpg</fanart>
<info>La serie está ambientada en el siglo IX donde lo que hoy se conoce como Inglaterra eran varios reinos independientes. Las tierras anglosajonas son atacadas y en muchos casos gobernadas por fuerzas vikingas. El reino de Wessex se ha dejado solo bajo el mando del Rey Alfred el Grande. Uhtred, hijo huérfano de un noble sajón, es secuestrado por los normandos y criado como uno de ellos. Así, es obligado a elegir entre un reino que comparte sus ancestros y la gente a la que es leal.</info>
<link>http://ignoreme</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Iker-kodi/Princess/master/Temporadas%20El%20Ultimo%20Reino.xml</externallink>
</item>
  
<item>
<title>GIRLBOSS</title>        
<thumbnail>https://lavishrebellion.files.wordpress.com/2017/05/girlboss-tv-show-on-netflix-canceled-or-renewed-for-another-season-1-e1492457855425.jpg</thumbnail>
<info>Historia inspirada en el exitoso libro #Girlboss, basado en la vida de Sophia Amoruso, fundadora del gigante online de la moda Nasty Gal. La serie se centra en Amoruso (Brit Robertson) quien empezó a vender ropa vintage en eBay y, con solo 28 años, construyó un imperio multimillonario en el sector textil.</info>
<fanart>http://i2.wp.com/blog.nastygal.com/wp-content/uploads/2017/04/Cla6NhzUgAACeX9.jpg</fanart>
<link>http://ignoreme</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Iker-kodi/Princess/master/Girlboss.xml</externallink>
</item>
 
<item>
<title>LOS SOPRANO</title>        
<thumbnail>http://www.urwallpapers.com/wp-content/uploads/TvSeries/hd-wallpaper-the-sopranos-tv-series.jpg</thumbnail>
<fanart>http://estaticos.elperiodico.com/resources/jpg/2/3/1475061083432.jpg</fanart>
<info>Los Soprano nos cuenta las vivencias de una familia de la mafia italiana instalada en New Jersey. Su protagonista, Tony Soprano, intenta ser un buen hombre de familia en todos los sentidos, tanto con su mujer, hijos y enviudada madre, como ejerciendo de capo de la mafia en New Jersey. Las presiones del trabajo y la vida familiar le causan una serie de ataques de ansiedad que le obligan a recibir terapia psiquiátrica, algo que ha de guardarse para sí mismo ya que no es la clase de información que alguien que se mueve en su círculo deba compartir</info>
<link>http://ignoreme</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Iker-kodi/Princess/master/LosSoprano.xml</externallink>
</item>
 