<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
  
<item>
<title>VELVET COLECCION</title>        
<thumbnail>http://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2017/02/14/television/1487079674_032190_1487080804_sumario_normal.jpg</thumbnail>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/220x124/show_8027963c12f1ecf580b1fb1fbdc9f8f9.jpg</fanart>
<info>Ahora la empresa ha abierto una nueva sucursal en el Paseo de Gracia de Barcelona, y todos los protagonistas dejarán Madrid para trasladarse a Barcelona y así seguir expandiendo Velvet.</info>
<link>http://ignoreme</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Iker-kodi/Princess/master/VelvetColeccion.xml</externallink>
</item>
<item>
<title>VELVET</title>        
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
<info>En la España de 1958 hay un lugar al que todo el mundo desearía ir de compras al menos una vez en la vida: las 'Galerías Velvet'. Ubicadas en la Gran Vía madrileña, entre sus paredes se encuentran los trajes más elegantes, sofisticados y caros del momento, pero sobre todo se esconde una de las más maravillosas historias de amor que se haya contado jamás: la de Ana y Alberto. </info>
<link>http://ignoreme</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Iker-kodi/Princess/master/VelvetColeccion.xml</externallink>
</item>
 
<item>
<title>EL ULTIMO REINO</title>        
<thumbnail>http://imagenes.montevideo.com.uy/imgnoticias/201606/_W600/569747.jpg</thumbnail>
<fanart>http://imagenes.montevideo.com.uy/imgnoticias/201606/_W600/569747.jpg</fanart>
<info>La serie está ambientada en el siglo IX donde lo que hoy se conoce como Inglaterra eran varios reinos independientes. Las tierras anglosajonas son atacadas y en muchos casos gobernadas por fuerzas vikingas. El reino de Wessex se ha dejado solo bajo el mando del Rey Alfred el Grande. Uhtred, hijo huérfano de un noble sajón, es secuestrado por los normandos y criado como uno de ellos. Así, es obligado a elegir entre un reino que comparte sus ancestros y la gente a la que es leal.</info>
<link>http://ignoreme</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Iker-kodi/Princess/master/Temporadas%20El%20Ultimo%20Reino.xml</externallink>
</item>
 
<item>
<title>LOS SOPRANO</title>        
<thumbnail>http://www.urwallpapers.com/wp-content/uploads/TvSeries/hd-wallpaper-the-sopranos-tv-series.jpg</thumbnail>
<fanart>http://estaticos.elperiodico.com/resources/jpg/2/3/1475061083432.jpg</fanart>
<info>Los Soprano nos cuenta las vivencias de una familia de la mafia italiana instalada en New Jersey. Su protagonista, Tony Soprano, intenta ser un buen hombre de familia en todos los sentidos, tanto con su mujer, hijos y enviudada madre, como ejerciendo de capo de la mafia en New Jersey. Las presiones del trabajo y la vida familiar le causan una serie de ataques de ansiedad que le obligan a recibir terapia psiquiátrica, algo que ha de guardarse para sí mismo ya que no es la clase de información que alguien que se mueve en su círculo deba compartir</info>
<link>http://ignoreme</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Iker-kodi/Princess/master/LosSoprano.xml</externallink>
</item>
 