<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR blue]0- Presentacion[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/790bl5fzil31</urlsolve>
<urlsolve>https://vidoza.net/r866lycpw7pu</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/f/lnaknlfcckqmtpcb/V3lv3t_C0ll3c10n_1x00_m720p_mkv</urlsolve>
<thumbnail>http://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2017/02/14/television/1487079674_032190_1487080804_sumario_normal.jpg</thumbnail>
<info>Después de cinco años viviendo en Nueva York junto a Alberto y su hijo, Ana Ribera vuelve a España para dar un paso más en su proyecto. Alberto y ella han liderado la compañía a distancia y han conseguido, con la ayuda de todos sus compañeros y amigos, que Velvet siga siendo referencia de moda e innovación. Ahora la empresa ha abierto una nueva sucursal en el Paseo de Gracia de Barcelona, y todos los protagonistas dejarán Madrid para trasladarse a Barcelona y así seguir expandiendo Velvet. </info>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/220x124/show_8027963c12f1ecf580b1fb1fbdc9f8f9.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]1- Nuevos horizontes[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/18n2a2vzwbdo</urlsolve>
<urlsolve>https://vidoza.net/zg3qhara933c.html</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/f/femaksfcstbnrmtf/v_lv_coll_1x01_m720p_es_mkv</urlsolve>
<thumbnail>http://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2017/02/14/television/1487079674_032190_1487080804_sumario_normal.jpg</thumbnail>
<info>Corren nuevos y modernos tiempos para las galerías Velvet. Ana Rivera y su equipo se disponen a inaugurar su nueva sede en Barcelona presentando un gran desfile que apoye la notoriedad y frescura de su gran marca. Ana Rivera se reúne de nuevo con Clara, Raúl y Pedro para conseguir una ampliación del crédito que les otorgó don Eduard Godó, un poderoso banquero catalán, gracias al cual pudieron hacer la inversión para la nueva sede. Tienen todas sus esperanzas puestas en el desfile para convencer al banquero que vuelva a depositar en ellos su confianza. Además, han conseguido la exclusividad de la marca Giuliano para comercializar su moda en España, una gran oportunidad para las galerías. Sin embargo, la firma con esta marca les hará reencontrarse con Enrique Otegui, con el que tendrán que trabajar de la forma más cordial posible.
Pedro, junto a su hijo Manolito, recién llegado de Alemania, se encargan de ultimar los detalles para que el desfile salga perfecto. A ellos se une don Emilio, que acude por sorpresa al evento desde Madrid para apoyar a su sobrina Ana y reencontrarse con su recién esposa Blanca.
¿Conseguirá la colección de Ana impresionar a Eduard Godó y conseguir así la ampliación del crédito?</info>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/220x124/show_8027963c12f1ecf580b1fb1fbdc9f8f9.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]2- Queda inagurado[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/nmig2cre8osb</urlsolve>
<urlsolve>https://vidoza.net/u1rukimo7yp0.html</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/f/skfopbkpmrnpnakf/v_lv_coll_1x02_m720p_es_mkv</urlsolve>
<thumbnail>http://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2017/02/14/television/1487079674_032190_1487080804_sumario_normal.jpg</thumbnail>
<info>Ana Rivera (Paula Echevarría) se enfrenta a la amarga y dolorosa despedida de una de las personas más importantes de su vida, mientras intenta descubrir si Sergio (Fernando Guallar) es realmente quien dice ser. La situación hace que Ana dude de si seguir adelante con el proyecto de Velvet en Barcelona, pero sus amigos más próximos estarán a su lado, como siempre, para sacar adelante su sueño: la expansión de la marca Velvet. Mientras, Eduard Godó (Imanol Arias) aprovechará la delicada situación para mostrar su apoyo y así fortalecer su relación con las galerías. Lo que ninguno podía esperar es quién iba a ocupar, a partir de ahora, la dirección financiera.</info>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/220x124/show_8027963c12f1ecf580b1fb1fbdc9f8f9.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]3- El poder de la atracción[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/uom35djr6mqs</urlsolve>
<urlsolve>https://vidoza.net/2ls2q942lkz4.html</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/f/pnqsbosftotlmmls/v_lv_coll_1x03_m720p_es_mkv</urlsolve>
<thumbnail>http://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2017/02/14/television/1487079674_032190_1487080804_sumario_normal.jpg</thumbnail>
<info>Ana Ribera vuelve de Nueva York donde vive felizmente con su familia, para poner en marcha su último sueño: la primera franquicia de Velvet. Desde allí, ha mantenido su relación muy viva con todo el equipo y ha sido capaz de supervisar en la distancia el proyecto. Las Galerías Velvet abren sus puertas en la ciudad Condal, en un emblemático edificio del Paseo de Gracia para ofrecer a su clientela las últimas tendencias en la moda. La prioridad de Ana es que cuando el cliente entre en Velvet, no importe en qué ciudad del mundo se encuentre, pueda reconocer cada rincón del establecimiento y recibir el mismo trato personalizado y cercano que lleva recibiendo hasta ahora en Madrid.
Lo que sin duda va a ser un nuevo éxito de Ana Ribera, no va a estar exento de problemas desde el primer momento. El destino le tiene preparado a la diseñadora una dura prueba.</info>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/220x124/show_8027963c12f1ecf580b1fb1fbdc9f8f9.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]4- Sentido[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/c8tjfqge9lm2</urlsolve><urlsolve>https://vidoza.net/th9yagffenv0.html</urlsolve><urlsolve>https://streamango.com/f/apsnapolqmdrmerl/v_lv_coll_1x04_m720p_es_mkv</urlsolve>
<thumbnail>http://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2017/02/14/television/1487079674_032190_1487080804_sumario_normal.jpg</thumbnail>
<info>La verdad sale a la luz en la casa Godó. Eduard (Imanol Arias) ya sabe que Sergio (Fernando Guallar) ha descubierto que no es su hijo legítimo y tras una acalorada discusión, Sergio abandona la casa familiar. Por otro lado, Clara (Marta Hazas) le hace responsable de haber perdido el apoyo de la banca Godó. Sergio se lanza a una carrera desesperada para conseguir una nueva línea de crédito con la que recuperar la confianza de Clara y conseguir una nueva oportunidad en las galerías. Por su parte, Doña Blanca (Aitana Sánchez-Gijón) encuentra una carta que recoge las últimas voluntades de Don Emilio (José Sacristán) y decide dar un cambio radical a su vida.</info>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/220x124/show_8027963c12f1ecf580b1fb1fbdc9f8f9.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]5- La coleccion[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/31wiqwknjea2</urlsolve>
<urlsolve>http://gamovideo.com/nmig2cre8osb</urlsolve>
<urlsolve>http://gamovideo.com/nmig2cre8osb</urlsolve>
<thumbnail>http://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2017/02/14/television/1487079674_032190_1487080804_sumario_normal.jpg</thumbnail>
<info>La relación entre Clara (Marta Hazas) y Sergio (Fernando Guallar) da un giro inesperado con la llegada de Elena (Megan Montaner), la mujer que dejó plantado a Sergio en el altar. La que fue el gran amor de su vida, llega ahora a las galerías con el objetivo de lanzar la primera colección de bikinis del país. Una propuesta atrevida y rompedora que enseguida contará con el apoyo de todos, salvo el de Clara, que ya no es capaz de discernir entre sus sentimientos personales y profesionales. Por su parte, Lourditas (Lucía Díez), la hija de Enrique Otegui (Diego Martín), llega para quedarse una temporada con su padre y mientras tanto, revolucionará a Manolito (Ignacio Montes).</info>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/220x124/show_8027963c12f1ecf580b1fb1fbdc9f8f9.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]6- Escándalo[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/nncap7i63hpv</urlsolve>
<urlsolve>http://gamovideo.com/nmig2cre8osb</urlsolve>
<urlsolve>http://gamovideo.com/nmig2cre8osb</urlsolve>
<thumbnail>http://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2017/02/14/television/1487079674_032190_1487080804_sumario_normal.jpg</thumbnail>
<info>La noticia de que Sergio (Fernando Guallar) no es hijo de Godó (Imanol Arias) copa todas las portadas de prensa. Godó no va a dejar las cosas así y piensa averiguar quién es el responsable de dicha filtración, además de activar una campaña que limpie su imagen de la que se encargará el gran publicista Enrique Otegui (Diego Martín) Clara (Marta Hazas), por su parte, está decidida a volver a Madrid y recuperar su relación con Mateo (Javier Rey), mientras que Jonás (Llorenç González) se propone declararse a Marie (Andrea Duro). Las galerías se convierten en un hervidero de amor que salpica hasta el mismísimo Raúl de la Riva (Asier Etxeandia), quien no podía esperar enamorarse de nadie en estos momentos... y mucho menos de un bailaor.</info>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/220x124/show_8027963c12f1ecf580b1fb1fbdc9f8f9.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]7- Ahora o nunca[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/rk20klr8vumd</urlsolve>
<urlsolve>http://gamovideo.com/nmig2cre8osb</urlsolve>
<urlsolve>http://gamovideo.com/nmig2cre8osb</urlsolve>
<thumbnail>http://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2017/02/14/television/1487079674_032190_1487080804_sumario_normal.jpg</thumbnail>
<info>Después del ataque sufrido por Godó (Imanol Arias) en su último encuentro con la prensa, su esposa, Macarena Rey (Adriana Ozores), decide marcharse de la casa familiar y abandonarle en cuanto se recupere.
Mientras, en las galerías, el equipo busca un gran titular para el lanzamiento de la nueva línea de bikinis y Sergio (Fernando Guallar) propone fichar a la actriz francesa Brigitte Bardot (Patricia Conde), todo un icono del cine y la moda de la época. Clara (Marta Hazas) y Elena (Megan Montaner) lo tienen claro: esta será la oportunidad perfecta para dejar en evidencia a la otra.
Jonás (Llorenç González) por fin se ha trasladado y comparte casa con Pedro (Adrián Lastra), lo que le lleva a descubrir que la figura de Rita no es únicamente un recuerdo para su primo, sino una "realidad presente"..</info>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/220x124/show_8027963c12f1ecf580b1fb1fbdc9f8f9.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]8- Brigitte Bardot[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/79xs6rp5l6hi</urlsolve>
<urlsolve>http://gamovideo.com/nmig2cre8osb</urlsolve>
<urlsolve>http://gamovideo.com/nmig2cre8osb</urlsolve>
<thumbnail>http://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2017/02/14/television/1487079674_032190_1487080804_sumario_normal.jpg</thumbnail>
<info>Mientras Clara (Marta Hazas) sigue esperando noticias de Mateo (Javier Rey), ella y Elena (Megan Montaner) continúan con sus rencillas, después de conseguir que Brigitte Bardot (Patricia Conde) acepte ser la imagen de su nueva campaña de bikinis. Esto provocará los celos de Carmela Cortés (Mónica Cruz), que no dejará que la actriz francesa acapare el interés en las Galerías.
Por su parte, Inés (Paula Usero) considera superados los miedos de Manolito (Ignacio Montes) al matrimonio, y prepara una noche romántica para demostrarle que están hechos el uno para el otro. Mientras, Jonás (Llorenç González) y Marie (Andrea Duro), que siguen muy preocupados por Pedro (Adrián Lastra), se preparan para dar un paso muy importante en su relación.</info>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/220x124/show_8027963c12f1ecf580b1fb1fbdc9f8f9.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]9- París, Je t'aime[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/hkqn9lixr45d</urlsolve>
<urlsolve>http://gamovideo.com/nmig2cre8osb</urlsolve>
<urlsolve>http://gamovideo.com/nmig2cre8osb</urlsolve>
<thumbnail>http://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2017/02/14/television/1487079674_032190_1487080804_sumario_normal.jpg</thumbnail>
<info>Carmela Cortés (Mónica Cruz) está muy disgustada con el resultado del trabajo de Velvet Colección en el diseño de su vestuario para su actuación en París. El vestido que le prometieron no ha cumplido sus expectativas y en las Galerías tendrán que lidiar con esta complicada situación.
Por su parte, la familia Godó se enfrentará a un nuevo problema cuando aparecen unas fotografías comprometedoras de Eduard Godó (Imanol Arias) que Macarena podría usar en su contra.
Clara (Marta Hazas) recibirá una sorpresa inesperada justo en el momento más inoportuno, mientras que Raúl de la Riva (Asier Etxeandia) hará lo imposible por recuperar la confianza de la bailaora Carmela Cortés.</info>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/220x124/show_8027963c12f1ecf580b1fb1fbdc9f8f9.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]9- París, Je t'aime[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/hkqn9lixr45d</urlsolve>
<urlsolve>http://gamovideo.com/nmig2cre8osb</urlsolve>
<urlsolve>http://gamovideo.com/nmig2cre8osb</urlsolve>
<thumbnail>http://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2017/02/14/television/1487079674_032190_1487080804_sumario_normal.jpg</thumbnail>
<info>Carmela Cortés (Mónica Cruz) está muy disgustada con el resultado del trabajo de Velvet Colección en el diseño de su vestuario para su actuación en París. El vestido que le prometieron no ha cumplido sus expectativas y en las Galerías tendrán que lidiar con esta complicada situación.
Por su parte, la familia Godó se enfrentará a un nuevo problema cuando aparecen unas fotografías comprometedoras de Eduard Godó (Imanol Arias) que Macarena podría usar en su contra.
Clara (Marta Hazas) recibirá una sorpresa inesperada justo en el momento más inoportuno, mientras que Raúl de la Riva (Asier Etxeandia) hará lo imposible por recuperar la confianza de la bailaora Carmela Cortés.</info>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/220x124/show_8027963c12f1ecf580b1fb1fbdc9f8f9.jpg</fanart>
</item>