<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR blue]1-  Bienvenido a los 60[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/hnbb0e8ry7ts</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>En la España de 1958 hay un lugar al que todo el mundo desearía ir de compras al menos una vez en la vida: las 'Galerías Velvet'. Ubicadas en la Gran Vía madrileña, entre sus paredes se encuentran los trajes más elegantes, sofisticados y caros del momento, pero sobre todo se esconde una de las más maravillosas historias de amor que se haya contado jamás: la de Ana y Alberto. </info>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/130x190/season_fad49a4043022ac535613c57d785f120.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]2- Cuéntame tu secreto[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/ndiq7m7chppc</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>En la España de 1958 hay un lugar al que todo el mundo desearía ir de compras al menos una vez en la vida: las 'Galerías Velvet'. Ubicadas en la Gran Vía madrileña, entre sus paredes se encuentran los trajes más elegantes, sofisticados y caros del momento, pero sobre todo se esconde una de las más maravillosas historias de amor que se haya contado jamás: la de Ana y Alberto. </info>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/130x190/season_fad49a4043022ac535613c57d785f120.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]3-  Una decisión difícil[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/9chlyat844s6</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>En la España de 1958 hay un lugar al que todo el mundo desearía ir de compras al menos una vez en la vida: las 'Galerías Velvet'. Ubicadas en la Gran Vía madrileña, entre sus paredes se encuentran los trajes más elegantes, sofisticados y caros del momento, pero sobre todo se esconde una de las más maravillosas historias de amor que se haya contado jamás: la de Ana y Alberto.  </info>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/130x190/season_fad49a4043022ac535613c57d785f120.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]4- El enemigo interior[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/1r7o2l9yadoi</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>En la España de 1958 hay un lugar al que todo el mundo desearía ir de compras al menos una vez en la vida: las 'Galerías Velvet'. Ubicadas en la Gran Vía madrileña, entre sus paredes se encuentran los trajes más elegantes, sofisticados y caros del momento, pero sobre todo se esconde una de las más maravillosas historias de amor que se haya contado jamás: la de Ana y Alberto.  </info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]5-  Una decisión difícil[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/xbtewyyr3qpd</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Ana condiciona la respuesta a la petición de Carlos a ver qué dice el pequeño Albertito, pero no encuentra el momento. Cristina invita al niño a la fiesta de cumpleaños de su hija y convence a Carlos para que se presente allí y que sea él quien hable primero con Albertito para convencerle. En el ámbito profesional, Ana y Mateo les presentan el plan del local de Petra a Marco y Enrique, que aceptan visitar el local a regañadientes. Enrique se entera por Valentín de que Patricia está embarazada. Pedro ha descubierto el cáncer de Rita y juntos deciden juntos que hay que operar, por lo que Pedro acude a Marco para solicitar un anticipo y poder pagar la operación. Enrique y Marco le dan dinero en efectivo, pero a cambio de un favor: tendrá que destrozar el local de Ana. </info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]6- Revelaciones[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/2hdqomul20xd</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Pedro le cuenta a Rita lo que le ha hecho al local de Petra y ella, muy enfadada con su marido, le ordena que devuelva el dinero. Pedro se lo confiesa a Ana, que se entera en ese momento de que Rita tiene cáncer. Ana le prestará el dinero a su amiga para la operación tras reñirle por no habérselo contado. Rita acude al doctor Isasa ya que ha decidido aceptar la ayuda de su amiga y operarse. Y tiene suerte, la operarán al día siguiente. Mateo se acerca a Clara para darle apoyo, pero ella está de uñas. Ana le dice que está así porque sigue enamorada de él, pero Mateo le cuenta el apasionado beso que se dio con Marco delante de él. Mateo decide que pasará menos tiempo en Velvet, porque ha sido volver y todo se le ha puesto patas arriba, justo ahora que estaba consiguiendo pasar página. Carlos le cuenta a Cristina que Ana ha aceptado casarse y lo celebran con champán en el desayuno.</info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]7- Capitulo 7[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/w9y87ozcne0v</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>En la España de 1958 hay un lugar al que todo el mundo desearía ir de compras al menos una vez en la vida: las 'Galerías Velvet'. Ubicadas en la Gran Vía madrileña, entre sus paredes se encuentran los trajes más elegantes, sofisticados y caros del momento, pero sobre todo se esconde una de las más maravillosas historias de amor que se haya contado jamás: la de Ana y Alberto. </info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]8- Prêt-à-porter[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/ucfb3yuru3tw</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>La línea de prêt-à- porter de Ana ya es un éxito, muestra de ello es el premio que va a recibir en Italia. Ana se marcha junto a Rita, que bien se merece un viaje tras recuperarse de su enfermedad. El triunfo de Ana y su reconocimiento en Italia le duele a Marcos de manera especial, por eso decide aprovechar su ausencia para dar un golpe en la mesa. Organiza un desfile en Velvet donde mostrará la línea prêt-à- porter de Ana tanto a la prensa como a los mejores clientes de las galerías… y sus hijas. Marco quiere conquistar a las nuevas generaciones y, para ello, cuenta con la ayuda de Cristina, que consigue transformar las galerías en el culmen de la modernidad: el Londres de los años 60. El plan de Marco enfurece a Clara, Pedro, Jonás… y especialmente a Don Emilio, que no duda en enfrentarse al director de las galerías y acusarle de querer apropiarse del trabajo de su sobrina. Tanto don Emilio como los amigos de Ana no van a quedarse de brazos cruzados e idean un plan para que en el desfile todos sepan que la diseñadora de la colección es Ana. Mientras, Mateo consigue información sobre el paradero de Alberto</info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]9- Regalos Inesperados[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/f9ctlysz2nd3</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>En la España de 1958 hay un lugar al que todo el mundo desearía ir de compras al menos una vez en la vida: las 'Galerías Velvet'. Ubicadas en la Gran Vía madrileña, entre sus paredes se encuentran los trajes más elegantes, sofisticados y caros del momento, pero sobre todo se esconde una de las más maravillosas historias de amor que se haya contado jamás: la de Ana y Alberto. </info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]10- Capitulo 10[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/zn3ms59zk1a1</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>En la España de 1958 hay un lugar al que todo el mundo desearía ir de compras al menos una vez en la vida: las 'Galerías Velvet'. Ubicadas en la Gran Vía madrileña, entre sus paredes se encuentran los trajes más elegantes, sofisticados y caros del momento, pero sobre todo se esconde una de las más maravillosas historias de amor que se haya contado jamás: la de Ana y Alberto.</info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]11- La hora de la verdad[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/dt4rxyxp6pf3</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Tras el incendio de las Galerías provocado por Cristina, Albertito ha tenido que ser ingresado en el hospital, donde estabilizarle y pronto recupera la consciencia. Allí se encuentra con su padre por primera vez. Alberto está tan emocionado que le pide matrimonio a Ana por tercera vez y ella acepta. Con parte de las Galerías destrozadas por el fuego, Marco anuncia a los empleados que viene el inversor a comprar el negocio. La irresponsable acción de Cristina, ¿pondrá en peligro la venta de las Galerías y, con ella, el futuro de los empleados? Cristina ha quedado hundida y desfigurada por las serias quemaduras que ha sufrido. Tan solo Bárbara, que vuelve, se apiadará de ella. Mateo y Clara tienen una cita maravillosa. Todo les está sonriendo. Están felices… ¿puede ser esto el retorno definitivo de la pareja? Por su parte, Rita tiene un mareo, del que se recupera antes de que Clara la vea. Ana llega lista para que le maquillen, peinen y vistan para la boda. A Alberto le extraña que no le hayan llegado las cartas que él enviaba desde Nueva York para Ana y, tras pasar por Correos descubre que Carlos sobornaba al cartero para quedárselas él. Alberto se cita con Carlos… y le dará su merecido. Con motivo de su vuelta y de la boda, Alberto y Patricia deciden enterrar el hacha de guerra. Patricia, por su parte, quiere poner tierra de por medio para olvidar la muerte de Valentín. Enrique quiere irse con ella, huir juntos. Pero ella no le cree. Enrique tendrá que convencerla de que ahora va en serio. Jonás ya tiene el billete a París y De La Riva tiene algo para él: un elegante traje. Está muy orgulloso de él. Y le entra la melancolía; especialmente, al ver una revista con Humberto en portada. Esa melancolía se esfuma cuando Humberto en persona aparece en la boda y le dice que ha pensado en él para diseñar el vestuario de su próxima película. ¿Alguno de ellos dará el paso a nivel personal? Don Emilio está algo triste porque se queda solo. Aún así, por mucho que Ana le insista, lo tiene claro: se queda en Madrid. Por suerte, Blanca y él se tienen el uno al otro e irán a ver juntos las nuevas viviendas para los empleados de las galerías. ¿Se traducirá esa complicidad en un bonito romance?</info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>



