<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<SetViewMode>506</SetViewMode>
			
<item>
<title>[COLOR blue][B]1- Alas de mariposa[/B][/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/yo0kb5n705ly</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Como cada año, las galerías Velvet presentan su colección de temporada, pero este año acude alguien muy especial, Alberto, el hijo del dueño. Ha estado estudiando fuera muchos años, alejado del negocio y de la familia por culpa de un amor inapropiado. Ana Rivera, la sobrina del jefe de dependientes de las galerías, es la mujer por la que le obligaron a marcharse. Ahora, ambos deben enfrentarse al reencuentro, controlando fuertes sentimientos que creían enterrados.</info>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/130x190/season_fad49a4043022ac535613c57d785f120.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue][B]2- ...Y llego ella[/B][/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/2g7u87e8grlb</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Mientras Ana lucha por recuperarse, Alberto se enfrenta a su familia que se ha enterado de su romance con la costurera… pero también debe hacer frente a las consecuencias de la muerte de su padre. </info>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/130x190/season_fad49a4043022ac535613c57d785f120.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]3- Nada es tan sencillo[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/ys1l30rxcbpb</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Tras la marcha de Ana, Alberto ha aceptado la propuesta de Gerardo de casarse con su hija Cristina, aunque la verdadera intención del joven director de las galerías es anular el compromiso en cuanto el negocio vaya mejor y así poder recuperar a su verdadero amor, Ana. Mientras tanto, en las galerías, Max, el nuevo dependiente, trae consigo ciertos recuerdos de un pasado que Dña. Blanca ocultaba hasta ahora. Quien no oculta nada es Mateo, que se siente atraído por su joven secretaria y no dudará en esplegar sus armas de seducción para conquistarla. </info>
<fanart>http://hdfull.tv/tthumb/130x190/season_fad49a4043022ac535613c57d785f120.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]4- El diseñador[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/6c07qj24s8mu</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Gloria tiene la certeza de que Alberto y Ana están juntos, pero tiene que demostrarlo de alguna forma y para ello pedirá ayuda a su hija Patricia con el fin de hundir los planes de Alberto y hacerse así con el control de las galerías. Sin embargo, esta no será la principal preocupación de Alberto, que ahora debe convencer al famoso diseñador Raúl de la Riva para que, con sus diseños, le ayude a reflotar el negocio. </info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]5- Entre dos mujeres[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/3zcfhvza2bg4</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Llega el cumpleaños de Alberto. Ana y Cristina se afanan en buscar el regalo perfecto para el hombre de sus vidas. Ana, se esfuerza en hacerle uno que sea especial para ambos en el primer cumpleaños de Alberto sin su padre. Mientras, Cristina, que puede acceder a casi cualquier cosa, también tratará de sorprender a su prometido. A Rita, la suerte sigue sin sonreírle en cuestión de amor. La joven no puede más con la relación de Clara y Pedro que parece consolidarse cada vez más. Rita se desmorona y se da cuenta: tiene que pasar página. Mientras, Luisa sigue recibiendo presiones de don Francisco. Esta vez, el cliente da un paso más y le pide pasar una noche juntos. ¿Será capaz de hacer algo así por la salud de su marido? Max, ahora que se empezaba a sentir cómodo en las Galerías, se encuentra acorralado y necesita conseguir un dinero que Blanca está dispuesta a concederle, aunque eso suponga reconocer que se preocupa por él más de lo que esperaba. </info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]6- París[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/70kqvyoc8s5c</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Y por fin... París. La ciudad del amor espera a Alberto y Ana. Finalmente los amantes pueden sentirse libres en la ciudad con la que tanto soñaron y donde vivirán su más romántico encuentro, al menos hasta que Cristina se presenta en el hotel para dar una sorpresa a Alberto. Y es que para su prometida, París es el destino ideal para encontrarse a solas y conseguir fortalecer el amor. </info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]7- El día después[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/z6sy75huzjdx</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Ana regresa a las galerías... hundida. París le ha dejado la certeza de que ha pasado algo entre Alberto y Cristina. Pese a que Alberto le asegura que no, para ella es evidente que el joven Márquez tiene que aclarar sus sentimientos, algo que tendrá que hacer antes de lo que espera; alguien le chantajea con unas fotografías en las que aparece con Ana. O paga, o las fotografías verán la luz.</info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]8- La decisión de Alberto[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/ml31of0dlevc</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Después de ver a Ana con otro hombre, Alberto se ve cada vez más lejos de ella y con la boda acercándose, siente que tiene que elegir: o Ana o Cristina. Cansado de tantas dudas, el joven toma una decisión que podría cambiarlo todo... para siempre. Mientras, Pedro se hace cargo de su hijo Manolito al que tiene que ocultar para que el niño pueda quedarse junto a él. Para ello contará con la ayuda de Rita, pero tal vez eso no sea suficiente y las cosas se compliquen más de la cuenta. Por otra parte, Luisa se despierta alertada por la ausencia de su marido. </info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]9- El gran día[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/wp2dl8v1tdtn</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Dolido después de que Ana le haya dejado plantado en el altar, Alberto se niega a hablar con la modista. Tal vez sea el momento de apostar por Cristina. Si Ana quiere recuperar a Alberto, ahora tendrá que ser ella la que luche por él. Mientras, en las galerías, llega el gran día que todos esperaban: el desfile de Raúl de la Riva. Idas, venidas, ajetreo... Lo que nadie sabe es que un contratiempo de última hora puede poner todo el desfile en peligro así como el futuro de las galerías y los planes de Alberto.</info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]10- Los restos del naufragio[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/ah4eja0b7k5q</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Ana está dispuesta a recuperar a Alberto a toda costa, pero lo último que esperaba la joven costurera es dar con una verdad que puede alejarla para siempre del amor de su vida. Por otro lado, tras el éxito de Clara en el desfile, la secretaria recibe un inesperado regalo de un productor de publicidad. Una vida de glamour está llamando a la puerta de Clara y no va a dejar escapar esta oportunidad. Pero el día más importante en las galerías está a punto de llegar. La colección de Raúl de la Riva sale a la venta,</info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]11- La visita[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/bcxuvbw8bkhf</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Emilio se ha desmayado en las galerías. La salud del jefe de dependientes es delicada y lo más importante es que se recupere. Algo que será complicado dado el carácter de Emilio y unas galerías donde suceden demasiadas cosas. Clara, por su parte, continúa con su nuevo proyecto, una audición para un anuncio que podría cambiarle la vida para siempre... aunque no como ella espera.</info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]12- Terciopelo azul[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/r3tjk4c8y91h</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Tras la visita a las Galerías de la Princesa de Mónaco, las revistas se han hecho eco del acontecimiento y las clientas comienzan a llegar a Velvet. La publicidad para la colección de Raúl de la Riva debería garantizar su continuidad en las galerías, aunque su puesto ahora corre peligro. Pero este no es el único imprevisto para Alberto ya que la cuenta atrás para la boda ha comenzado y Cristina va a sorprender a Alberto con una fiesta esa misma noche en el Club de Campo.</info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]13- Mentiras piadosas[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/outstlik6rne</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Cristina ha visto a Ana con Alberto y sus peores temores parecen confirmarse. Ana puede ser el primer amor de Alberto, ese que hizo que tuviera que marcharse a Londres. El joven director de Velvet tendrá que enfrentarse a la verdad con Cristina aunque una vez más, alguien se sacrificará por él para intentar que todo se arregle. ¿Lo conseguirán esta vez? Por otro lado, mientras Rita sigue esperando la llamada de Pedro desde Alemania, </info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]14- La noche de la reina[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/huucjy4v4smz</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Justo el día antes de la boda, el vestido de Cristina ha desaparecido. Los empleados de las galerías solo tendrán una noche para tratar de encontrar una solución. Por desgracia para Ana, el destino ha querido que tenga que colaborar en salvar la ceremonia. Mientras eso sucede, Clara descubre a Mateo disfrutando con Alberto de su última noche de soltero. El problema es que Mateo parece estar demasiado entretenido con la compañía de otras mujeres y la joven secretaria está dispuesta a tomar cartas en el asunto.</info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR blue]15- La noche de la reina[/COLOR]</title>        
<urlsolve>http://gamovideo.com/hq2min3kcle3</urlsolve>
<thumbnail>http://www.icmedianet.org/wp/ndog/wp-content/uploads/2014/04/Velvet-Serie-de-TV-POSTER.jpg</thumbnail>
<info>Por fin llegó el día más esperado. La boda de Alberto y Cristina va convertirse en el evento del año. Ahora solo falta que la novia dé el visto bueno al nuevo vestido. Pero Cristina no será la única que tenga que hacer frente a sorpresas inesperadas. Alberto va a recibir una carta de alguien que podría hacer cambiar el rumbo de los acontecimientos. Mientras, Ana tiene que ver cómo el amor de su vida está a un paso del altar.</info>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/487626/s1440/velvet</fanart>
</item>

